國安法都出埋,你估共產黨會比你咁易走咩

有post個消息未fc,但正常諗下都知
共產黨之後肯定會推出境法
唔比人材同資產外流啦

真係傻上腦

出境法